俾你排十首最打動你嘅Eason歌曲，你會點排？

我先

1. 不來也不去（DUO+CD版都正，兩種味道）
2. 落花流水（Eason's moving on stage+CD)
3. 那一夜有沒有說（DUO版本）
4. 我的快樂時代 (Eason's life)
5. 黑暗中漫舞
6. 白玫瑰
7. 不如不見
8. Shall we talk
9. 一絲不掛
10. 黑擇明

差d上榜嘅有（排名不分先後）：

失憶蝴蝶
裙下之臣
粵語殘片
最佳損友
1874
富士山下
K歌之王
沙龍
斯德哥爾摩情人
失戀太少
明年今日
阿牛
完

我甚麼都沒有都無
此post已完

月球上的人

喂口味呢家野人人唔同架啦
你排下你個top 10睇下囉
我甚麼都沒有我覺得DUO先有味道 但冇一個演出特別打動我

綿綿、黑洞都無

咁你點排啫 淨係講冇冇冇

啲人真係好煩 eason淨計金曲都過百首啦 下下乜乜都冇乜乜都冇 戇鳩鳩

我問你地點排 你地就話我個list冇呢樣冇嗰樣
做咩啫
我唔係話我個list啱你口味喎
成班係咪搞錯左少少野？

咪就係 都唔知做咩事

以前會覺得好難揀 太多好歌
不過而家真係最鍾意沙龍
歌詞直白之餘又唔太俗
鍾意呢種另類既正能量

正啊 沙龍係成首歌都唔太激昂 但反而營造到個情感好似暗湧咁

1.不來也不去
2.原來這裡沒有你
3.綿綿
4.單車
5.黑擇明
6.沙龍
7.開不了心
8.翻唱約定
9.我甚麼都沒有
10.人來人往

見到不來也不去第一我想俾個high five你先
再見到竟然黑擇明都上埋榜感動到我流眼淚

Btw翻唱約定識聽！！！

秒經

我又排

1.不如不見
2.月球上的人

以上兩首係夢境出現過 sad到仆街

3. 我的快樂時代
中學時候比賽唱過 代表到我青春

4.大開眼界
5.活著多好

藍寶石的夜空 同常在我心 主題曲 睇完套戲就覺得首歌十分有feel

6.人生馬拉松 對運動員幾encourage
7.歲月如歌
8.習慣說
9.我不好愛
10.失戀太少 The easy ride live 完全打動

其實好多unplugged 既歌都好正..

不如不見第一
睇黎你係個好有經歷嘅人

歌•頌
完
開不了心
一個靈魂的獨白
牀頭燈
反高潮
任我行
那一夜有沒有雪
葡萄成熟時
他一個人

任我行
反高潮我都係聽DUO

依首邊有得輸 moving on stage 版本

我知品味人人唔同
但你地連浮誇都無...
好難唔屌啫

又一個 想點啊大佬
我好撚中意浮誇啊 但唔係我Top10啊 得唔撚得啊

識聽 moving on stage靚聲版

無人聽熱帶雨林

老實講 個音樂太難頂
一聽到就skip

各花入各眼
我幾鐘意

十面埋伏
K歌之王
綿綿
不如不見
黑暗中漫舞
人來人往
多少
你會不會
不如這樣
原來這裡沒有你

不來也不去
陀飛輪
最佳損友
黃金時代
Shall we talk
大開眼戒
任我行
綿綿
夕陽無限好
十面埋伏

冇人欣賞黑夜不再來 不過白玫瑰

其實我好中意03年live版 完全冇得輸
真係好正 但對詞嘅共嗚唔太大所以唔係我top10

粵語殘片
四季
落花流水

粵語殘片入唔到我top10嘅原因係

我A0

一定會有一切還好

太中啦...

A0 聽應該冇feel

Easy ride 綿綿

不知所謂
積木
傷信
我的快樂時代
四季
1984
任我行
天下無雙
紅玫瑰
今天等我來

1) 不來也不去
2) 失憶蝴蝶
3) 葡萄成熟時
4) 沙龍
5) 完
6) Crying in the party
7) 最後派對
8) 16月6日晴
9) 一切還好
10) 阿牛

不來也不去同人來人往屈機

最後今晚
不來也不去
床頭床尾
我的快樂時代
活著多好
Shall we talk
天下無雙
粵語殘片
最佳損友
歌頌

月球上的人
1874
粵語殘片
完
幸福摩天輪
十面埋伏
不如不見
最佳損友
大開眼戒
想聽

月球上的人
1874
粵語殘片
完
幸福摩天輪
一絲不掛
落水流水
最佳損友
阿牛
綿綿

我不好愛

失憶蝴蝶
時光隧道
每一個明天
月球上的人
黑洞
可以了
我的快樂時代
不如不見
不來也不去
你給我聽好

不如不見/好久不見
綿綿
粵語殘片
不來也不去
阿牛
葡萄成熟時
人來人往
落花流水
富士山下
預感

頭5首係最愛，其他都係鄧腳

習慣說真心系好有feel

1任我行
2反高潮
3new order
4katrina
5天公地道
6太陽照常升起
7新生活
8改造人
9貝多芬與我
10let it out

快高長大
完
開不了心
孤獨患者
謝謝
吹微風
不要說話
活著多好
不如這樣
土星環

失戀太少
K歌之王
大開眼戒
Shall we talk
人來人往
歲月如歌
富士山下
Crying in the party
一絲不掛
最佳損友

不如不見
Shall we talk
黑擇明
粵語殘片
最佳損友
K歌之王
沙龍
明年今日
阿牛
綿綿

利申 唔係聽好多

若你喜歡怪人 其實我很美

1.不來也不去
2.一絲不掛
3.任我行
4.大開眼戒
5.葡萄成熟時
6.七百年後
7.無人之境
8.我甚麼都沒有
9.與我常在
10.最佳損友

1. 人來人往
2. 我不好愛
3. 不如不見
4. 一切還好
5. 富士山下
6. 黑擇明
7. 大開眼戒
8. 一個人
9. 孤兒仔
10. 葡萄成熟時

完
最後派對
今日
我甚麼都沒有
開不了心
他一個人
shall we talk
孤獨患者
無條件
後台

個音樂先正

一開始都唔鍾意 但後尾留意歌詞發現都幾sad

1.浮跨

歌頌

我都幾中意呢首
開頭覺得似係林夕點知係黃偉文作

學好中文先

無人之境

Get a life單車
03他一個人
01熱帶雨林
校園 月球上的人 粵語殘片

月球上的人
失憶蝴蝶
時光倒流二十年
黑洞
不來也不去
反高潮
土星環
床頭燈
阿牛
婚禮的祝福

1. 葡萄成熟時
2. 陀飛輪
3. 讓我留在你身邊
4. 心的距離
5. 我的快樂時代
6. 你給我聽好
7. 好久不見
8. 十面埋伏
9. 黃金時代
10. 阿牛

除左第一首之外 其他嘅排行都唔重要

逐分鐘消失4.8里

睇黎你成日俾石頭擊傷

1874
十面埋伏
陀飛輪
傷信
沙龍
七百年後
明年今日
黑洞
浮誇
淘汰

不來也不去 moov個live真係無得輸

1 月球上的人
2 防不勝防
3 愛情幼稚
4 翻唱約定
5 與我常在
6 浮誇(14年mama)
7 打回原形
8 忘記歌詞
9 苦瓜
10 遠在咫尺

不如不見
黑暗中漫舞
猜情尋
預感
抱擁這分鐘
任我行
與我常在
黃金時代
我的快樂時代
我甚麼都沒有

過去18歲沒戴表不過有時間

唉⋯⋯

沙龍
防不勝防
大開眼界
不如不見
1874
完
人來人往
月球上的人
與我常在
十年

1. 一絲不掛 （mv太有意思 ）
2. 完
3. 無人之境
4. 苦瓜
5. 打回原形
6. 月球上的人
7. 陀飛輪
8. 防不勝防
9. 黑擇明
10. 沙龍

1時代巨輪
2crying in the party
3因爲愛情
4無人之境
5你的背包
6給愛麗斯
7主旋律
8 1874
9 重口味

無喇，唔係噤鐘意歲月如歌俾人唱到濫曬

頭兩名同樓上有個巴打都一樣
1. 不如不見
2. 月球上的人
3. 一切還好
4. 不來也不去
5. 阿牛
6. 綿綿
7. 抱擁這分鐘
8. 黑洞
9. 完

其實第5之後都有少少夾硬排